 inciso dezesseis organização garantias direitos e deveres das polícias civis parágrafo primeiro no âmbito da legislação concorrente a competência da união limitar se á a estabelecer normas gerais parágrafo segundo a competência da união para legislar sobre normas gerais não exclui a competência suplementar dos estados 